[正視聽]係緊急法唔係蒙面法

【Now新聞台】消息透露行政會議明日召開特別會議，商討引用緊急法臨時立法，包括反蒙面法及延長被捕人士拘留時間。立法會議員葛珮帆認為，立法有助減少蒙面破壞的人，法律界立法會議員郭榮鏗認為，一旦引用緊急法，港人自由會逐步被削弱。

大家唔好俾政府陰到, 依家係諗住出緊急法, 蒙面法只係其中一部分, 實行緊急法政府做乜都得

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

搵建制出黎開記招, spin落去蒙面法
實際上林奠引用緊急法避開立法會, 開外掛先係核彈
當然我想佢快D出核彈